繼華為之後，中國飛機公司準備收皮

繼華為之後，中國飛機公司準備收皮

“國產”只徒有其名？ C919客機再揭中國科技短板痛處

川普獵殺中國不手軟 「讓C919客機飛不起來」卡脖子計劃血腥展開

大家覺得中芯死先定C919死先？
仲有咩公司排緊隊？？

二間公司的情況都差唔多，彷如一間買不到麵粉的的麵包店

中芯 = 習豬腦
C919 = 習陽具

仲有汽車製造業
唔知會唔會出事
支那汽車市場好大

錯比喻，彷如一間冇點心師傅的的點心店

中國商飛大鑊d因為如果無外國件佢用自煮燃發既先唔好講faa easa會唔會比你過到
淨係Rating 都搞到你暈

汽車死極都仲可整復古汽車!!

無晒電子自動系統.

你話呢？？

其實美帝可以玩到連乜軟件你蚑蚑都寫唔到囉！！！

乜撚嘢叫商飛？雙飛我就識。咪撚學埋支那咁乜都簡稱唔該

沒有美國的照顧，小支那什麼都不是。

大內宣洗腦先埋自己，以為自己真係世界第一

中国出口=中出
中国產品=中產

有興趣想知太古廈門點算
美國禁運會唔會禁到佢哋？

如果美英禁飛機工程高科技零件同技術
太古收得皮

短板

我估中芯死先

天下第一無賴

單車徑
身體健康

蒸汽古董車想買

如果汽車製造業都GG埋既話, 中國經制應該都壽終正寢

Tesla一日未被共剷應該都未死得住

砌好左你敢唔敢坐先，用晒自煮燃發的引擎

應該係時候:比亞迪

推

第一步停C919相關公司先啫

無飛航儀器同引擎都玩撚完啦

【深度分析】【歐洲動態】歐盟準備解禁力量制裁香港

買返波音咪得